新填地街檢疫居民：同衛生署雞同鴨講，落街食個飯等消息先

全部尼泊爾人溝通唔到
防護中心搞乜9